（JJ插沙）iMac突然好慢仲有條白邊

如題。突然好慢，我諗住會唔會係太耐無熄機/開太多application，熄機重開就變成咁
宜家仲係好慢，sign in畫面仲有條好7嘅白邊（登入咗就無），完全無頭緒點解會咁唔知做乜9

唔好屌apple 輸民意

利申10.15.3 Catalina但好似唔係最近update

新左最新OS？

升

降返落黎啦，我升左後都係降返

升咗一排㗎啦其實，但係佢今日先有問題。唔知搞乜

樓主係咪中毒

唔撚係掛，我咩都無搞過喎

Apple 支援
上面搵唔到答案嘅話，會有人打俾你
再解答唔到會幫你安排維修

咁貴買Apple，就用下佢地啲售後服務啦

好，搞下先，感謝你